{"help":"Search a datastore table. :param resource_id: id or alias of the data that is going to be selected.","success":true,"result":{"fields":[{"id":"Stadtbezirk","type":"int"},{"id":"Sozialraum","type":"int"},{"id":"Fl\u00e4che \r\nin ha","type":"text"},{"id":"Einwohner\r\nje km\u00b2","type":"text"},{"id":"Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %","type":"text"},{"id":"Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %","type":"text"},{"id":"Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %","type":"text"}],"resource_id":["562ccddf-862a-4519-8302-f301a0cbe092"],"limit":200,"total":179,"records":[{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"101","Fl\u00e4che \r\nin ha":"56,95","Einwohner\r\nje km\u00b2":"13440,85","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"29,82","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,31","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"47,95"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"102","Fl\u00e4che \r\nin ha":"43,62","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5144,30","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"26,67","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,65","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,49"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"103","Fl\u00e4che \r\nin ha":"45,19","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5727,21","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"22,84","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"9,37","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"8,94"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"104","Fl\u00e4che \r\nin ha":"116,03","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2300,26","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"12,68","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"21,54","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"30,27"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"105","Fl\u00e4che \r\nin ha":"67,90","Einwohner\r\nje km\u00b2":"10501,97","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"18,79","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"3,07","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"32,86"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"106","Fl\u00e4che \r\nin ha":"104,26","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4727,41","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"21,17","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"30,37","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"21,34"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"107","Fl\u00e4che \r\nin ha":"65,53","Einwohner\r\nje km\u00b2":"19304,52","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"57,90","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,87","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"10,34"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"108","Fl\u00e4che \r\nin ha":"64,15","Einwohner\r\nje km\u00b2":"18504,63","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"54,17","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,67","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"18,23"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"109","Fl\u00e4che \r\nin ha":"24,81","Einwohner\r\nje km\u00b2":"21311,33","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"57,04","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,02","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"16,89"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"110","Fl\u00e4che \r\nin ha":"44,55","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7605,65","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"38,00","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"4,44","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"12,14"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"111","Fl\u00e4che \r\nin ha":"178,27","Einwohner\r\nje km\u00b2":"738,22","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"4,31","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"42,42","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"22,24"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"112","Fl\u00e4che \r\nin ha":"9,92","Einwohner\r\nje km\u00b2":"9830,54","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"66,19","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,00","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"45,47"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"113","Fl\u00e4che \r\nin ha":"149,14","Einwohner\r\nje km\u00b2":"12142,65","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"34,19","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,83","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"19,20"},{"Stadtbezirk":"1","Sozialraum":"114","Fl\u00e4che \r\nin ha":"67,69","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2004,69","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"27,78","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"19,85","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"12,50"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"115","Fl\u00e4che \r\nin ha":"35,25","Einwohner\r\nje km\u00b2":"6939,27","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"30,31","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"18,99","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"21,29"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"116","Fl\u00e4che \r\nin ha":"51,59","Einwohner\r\nje km\u00b2":"432,23","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,00","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"11,20","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"45,41"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"201","Fl\u00e4che \r\nin ha":"20,96","Einwohner\r\nje km\u00b2":"9962,87","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"55,07","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"10,89","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"14,53"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"202","Fl\u00e4che \r\nin ha":"52,62","Einwohner\r\nje km\u00b2":"9180,95","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"51,66","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"9,55","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"9,29"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"203","Fl\u00e4che \r\nin ha":"11,67","Einwohner\r\nje km\u00b2":"6023,57","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"15,48","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,00","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"17,85"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"204","Fl\u00e4che \r\nin ha":"30,97","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7016,84","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"28,36","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"15,47","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"205","Fl\u00e4che \r\nin ha":"51,13","Einwohner\r\nje km\u00b2":"18114,26","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"46,43","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,61","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"23,30"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"206","Fl\u00e4che \r\nin ha":"51,97","Einwohner\r\nje km\u00b2":"14857,42","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"41,44","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"12,28","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"15,87"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"207","Fl\u00e4che \r\nin ha":"172,25","Einwohner\r\nje km\u00b2":"8794,96","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"59,10","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"11,56","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"18,54"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"208","Fl\u00e4che \r\nin ha":"50,32","Einwohner\r\nje km\u00b2":"16865,55","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"50,44","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"1,77","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"26,39"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"209","Fl\u00e4che \r\nin ha":"83,89","Einwohner\r\nje km\u00b2":"456,54","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"1,06","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"3,10","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"91,66"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"210","Fl\u00e4che \r\nin ha":"58,71","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2200,78","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"7,75","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"14,09","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"3,03"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"211","Fl\u00e4che \r\nin ha":"17,14","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5888,43","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"22,97","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,00","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"25,68"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"212","Fl\u00e4che \r\nin ha":"46,45","Einwohner\r\nje km\u00b2":"17714,90","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"60,83","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"1,40","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"14,43"},{"Stadtbezirk":"2","Sozialraum":"213","Fl\u00e4che \r\nin ha":"72,97","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1388,25","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"3,90","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"48,45","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"46,43"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"301","Fl\u00e4che \r\nin ha":"406,58","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1081,94","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"10,61","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"15,11","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,62"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"302","Fl\u00e4che \r\nin ha":"218,90","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1073,57","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"7,76","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"10,95","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"303","Fl\u00e4che \r\nin ha":"123,74","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3760,41","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"28,97","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"45,74","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"2,32"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"304","Fl\u00e4che \r\nin ha":"384,84","Einwohner\r\nje km\u00b2":"33,78","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,93","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"18,92","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"13,79"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"305","Fl\u00e4che \r\nin ha":"25,81","Einwohner\r\nje km\u00b2":"13819,53","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"49,54","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"6,00","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,51"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"306","Fl\u00e4che \r\nin ha":"132,41","Einwohner\r\nje km\u00b2":"11694,38","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"35,34","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"8,17","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"18,72"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"307","Fl\u00e4che \r\nin ha":"47,11","Einwohner\r\nje km\u00b2":"16204,08","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"46,99","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,00","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"34,33"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"308","Fl\u00e4che \r\nin ha":"26,40","Einwohner\r\nje km\u00b2":"22664,41","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"37,53","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,00","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"10,73"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"309","Fl\u00e4che \r\nin ha":"255,58","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3211,97","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"19,65","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"18,80","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"4,28"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"310","Fl\u00e4che \r\nin ha":"15,92","Einwohner\r\nje km\u00b2":"11449,00","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"67,45","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"3,08","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"1,88"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"311","Fl\u00e4che \r\nin ha":"141,31","Einwohner\r\nje km\u00b2":"14056,67","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"44,86","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"7,64","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"16,79"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"312","Fl\u00e4che \r\nin ha":"12,88","Einwohner\r\nje km\u00b2":"13078,18","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"55,95","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"10,77","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"3,42"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"313","Fl\u00e4che \r\nin ha":"26,40","Einwohner\r\nje km\u00b2":"24121,73","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"57,02","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"3,43","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"31,00"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"314","Fl\u00e4che \r\nin ha":"59,79","Einwohner\r\nje km\u00b2":"6365,82","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"30,03","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"16,07","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"6,25"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"315","Fl\u00e4che \r\nin ha":"44,35","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7928,11","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"18,70","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"17,31","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"7,24"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"316","Fl\u00e4che \r\nin ha":"28,23","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3393,68","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"43,63","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"21,02","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"13,54"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"317","Fl\u00e4che \r\nin ha":"52,83","Einwohner\r\nje km\u00b2":"15966,99","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"53,62","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,71","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"38,75"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"318","Fl\u00e4che \r\nin ha":"50,92","Einwohner\r\nje km\u00b2":"8849,79","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"21,97","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"5,60","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"51,63"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"319","Fl\u00e4che \r\nin ha":"7,40","Einwohner\r\nje km\u00b2":"34452,15","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"65,76","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"1,05","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"10,69"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"320","Fl\u00e4che \r\nin ha":"169,85","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1019,16","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"6,14","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"61,71","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"13,80"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"321","Fl\u00e4che \r\nin ha":"38,36","Einwohner\r\nje km\u00b2":"22811,87","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"50,15","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"3,87","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"38,26"},{"Stadtbezirk":"3","Sozialraum":"322","Fl\u00e4che \r\nin ha":"201,64","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1332,57","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"11,98","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"46,31","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"1,07"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"401","Fl\u00e4che \r\nin ha":"116,82","Einwohner\r\nje km\u00b2":"434,01","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"9,07","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"46,23","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"402","Fl\u00e4che \r\nin ha":"14,04","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5739,61","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"59,24","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"3,30","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,75"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"403","Fl\u00e4che \r\nin ha":"36,97","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5012,45","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"33,70","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"24,37","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"6,63"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"404","Fl\u00e4che \r\nin ha":"171,96","Einwohner\r\nje km\u00b2":"735,66","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"10,60","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"49,44","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"1,43"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"405","Fl\u00e4che \r\nin ha":"212,78","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1212,53","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"11,60","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"36,50","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"5,89"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"406","Fl\u00e4che \r\nin ha":"59,28","Einwohner\r\nje km\u00b2":"12693,95","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"66,34","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,96","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"12,61"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"407","Fl\u00e4che \r\nin ha":"56,51","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2385,61","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"13,10","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,58","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"49,52"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"408","Fl\u00e4che \r\nin ha":"30,91","Einwohner\r\nje km\u00b2":"6958,27","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"22,98","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"7,33","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"5,19"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"409","Fl\u00e4che \r\nin ha":"5,62","Einwohner\r\nje km\u00b2":"15725,00","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"74,60","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,00","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"410","Fl\u00e4che \r\nin ha":"28,59","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7889,49","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"48,19","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"16,88","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"13,87"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"411","Fl\u00e4che \r\nin ha":"37,95","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4790,51","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"60,07","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"14,03","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"412","Fl\u00e4che \r\nin ha":"59,87","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3591,35","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"24,40","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"27,20","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"43,98"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"413","Fl\u00e4che \r\nin ha":"21,04","Einwohner\r\nje km\u00b2":"9539,94","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"55,19","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"4,51","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,65"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"414","Fl\u00e4che \r\nin ha":"96,17","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4574,39","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"23,16","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"22,20","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"415","Fl\u00e4che \r\nin ha":"87,15","Einwohner\r\nje km\u00b2":"950,09","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"3,36","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,47","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"49,52"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"416","Fl\u00e4che \r\nin ha":"39,51","Einwohner\r\nje km\u00b2":"12215,23","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"58,00","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"11,00","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"13,43"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"417","Fl\u00e4che \r\nin ha":"111,24","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1235,21","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"10,23","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"15,56","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"6,39"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"418","Fl\u00e4che \r\nin ha":"20,35","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5394,41","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"40,93","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"13,59","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"419","Fl\u00e4che \r\nin ha":"36,01","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7086,64","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"43,02","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"20,52","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"4","Sozialraum":"420","Fl\u00e4che \r\nin ha":"24,80","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4915,58","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"11,20","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"12,06","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"3,98"},{"Stadtbezirk":"5","Sozialraum":"501","Fl\u00e4che \r\nin ha":"22,91","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3645,36","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"37,25","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"22,08","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"1,07"},{"Stadtbezirk":"5","Sozialraum":"502","Fl\u00e4che \r\nin ha":"97,18","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2699,10","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"36,65","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"34,53","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,44"},{"Stadtbezirk":"5","Sozialraum":"503","Fl\u00e4che \r\nin ha":"55,09","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2338,20","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"58,08","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"6,36","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"1,16"},{"Stadtbezirk":"5","Sozialraum":"504","Fl\u00e4che \r\nin ha":"481,81","Einwohner\r\nje km\u00b2":"178,70","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"5,88","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"33,36","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,40"},{"Stadtbezirk":"5","Sozialraum":"505","Fl\u00e4che \r\nin ha":"1157,90","Einwohner\r\nje km\u00b2":"361,69","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"9,43","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"30,11","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"32,55"},{"Stadtbezirk":"5","Sozialraum":"506","Fl\u00e4che \r\nin ha":"33,15","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3381,57","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"31,66","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"34,50","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,27"},{"Stadtbezirk":"5","Sozialraum":"507","Fl\u00e4che \r\nin ha":"450,47","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1551,94","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"19,59","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"41,34","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,75"},{"Stadtbezirk":"5","Sozialraum":"508","Fl\u00e4che \r\nin ha":"1332,82","Einwohner\r\nje km\u00b2":"493,69","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"11,03","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"69,85","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"9,93"},{"Stadtbezirk":"5","Sozialraum":"509","Fl\u00e4che \r\nin ha":"601,27","Einwohner\r\nje km\u00b2":"770,71","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"18,62","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"66,09","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"1,84"},{"Stadtbezirk":"5","Sozialraum":"510","Fl\u00e4che \r\nin ha":"86,19","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3915,76","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"31,73","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"55,96","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,53"},{"Stadtbezirk":"5","Sozialraum":"511","Fl\u00e4che \r\nin ha":"750,91","Einwohner\r\nje km\u00b2":"264,08","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"6,82","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"80,02","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"2,28"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"601","Fl\u00e4che \r\nin ha":"581,61","Einwohner\r\nje km\u00b2":"210,97","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"4,19","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"86,91","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"8,15"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"602","Fl\u00e4che \r\nin ha":"38,01","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2746,54","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"31,70","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"20,32","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"30,37"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"603","Fl\u00e4che \r\nin ha":"83,79","Einwohner\r\nje km\u00b2":"488,11","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,39","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"15,85","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"40,14"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"604","Fl\u00e4che \r\nin ha":"26,49","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7133,85","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"44,46","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,80","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"40,35"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"605","Fl\u00e4che \r\nin ha":"226,76","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3601,99","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"17,12","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"3,63","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"23,08"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"606","Fl\u00e4che \r\nin ha":"38,42","Einwohner\r\nje km\u00b2":"13440,51","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"63,69","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"1,55","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"10,24"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"607","Fl\u00e4che \r\nin ha":"4,61","Einwohner\r\nje km\u00b2":"20394,86","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"60,15","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,00","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"608","Fl\u00e4che \r\nin ha":"91,68","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2970,08","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"14,12","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"32,31","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"26,20"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"609","Fl\u00e4che \r\nin ha":"17,52","Einwohner\r\nje km\u00b2":"9093,45","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"43,91","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"23,06","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"7,57"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"610","Fl\u00e4che \r\nin ha":"52,50","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5719,51","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"45,26","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"15,03","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"3,01"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"611","Fl\u00e4che \r\nin ha":"75,82","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7356,05","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"63,57","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"10,21","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"13,56"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"612","Fl\u00e4che \r\nin ha":"15,02","Einwohner\r\nje km\u00b2":"8457,92","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"66,07","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"4,58","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"7,57"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"613","Fl\u00e4che \r\nin ha":"85,22","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4689,00","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"47,95","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"20,40","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"21,29"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"614","Fl\u00e4che \r\nin ha":"43,65","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4949,01","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"56,96","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"24,84","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"13,25"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"615","Fl\u00e4che \r\nin ha":"39,65","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5449,98","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"66,37","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"11,43","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"3,31"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"616","Fl\u00e4che \r\nin ha":"22,31","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7759,64","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"61,75","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"18,45","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"3,18"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"617","Fl\u00e4che \r\nin ha":"14,89","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7299,35","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"80,94","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"6,52","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"618","Fl\u00e4che \r\nin ha":"156,77","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1964,01","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"14,79","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"9,57","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"1,50"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"619","Fl\u00e4che \r\nin ha":"57,12","Einwohner\r\nje km\u00b2":"10042,91","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"75,10","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"5,38","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"8,23"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"620","Fl\u00e4che \r\nin ha":"40,59","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4178,13","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"76,95","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"7,07","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"1,30"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"621","Fl\u00e4che \r\nin ha":"23,15","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3174,90","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"74,95","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"13,95","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,41"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"622","Fl\u00e4che \r\nin ha":"130,74","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2700,03","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"21,92","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"20,74","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"6,15"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"623","Fl\u00e4che \r\nin ha":"38,62","Einwohner\r\nje km\u00b2":"9097,50","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"33,84","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"26,31","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"17,25"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"624","Fl\u00e4che \r\nin ha":"22,87","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4883,52","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"19,51","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"49,70","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"6","Sozialraum":"625","Fl\u00e4che \r\nin ha":"38,41","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4855,60","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"25,32","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"40,58","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"3,18"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"701","Fl\u00e4che \r\nin ha":"87,04","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2387,28","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"21,87","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"65,68","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"702","Fl\u00e4che \r\nin ha":"97,70","Einwohner\r\nje km\u00b2":"575,20","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"10,51","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"42,96","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"2,70"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"703","Fl\u00e4che \r\nin ha":"76,53","Einwohner\r\nje km\u00b2":"603,67","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"24,77","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"68,59","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"704","Fl\u00e4che \r\nin ha":"145,62","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1662,49","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"17,91","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"74,79","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,74"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"705","Fl\u00e4che \r\nin ha":"53,29","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1429,82","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"33,65","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"58,39","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"2,90"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"706","Fl\u00e4che \r\nin ha":"1205,65","Einwohner\r\nje km\u00b2":"96,21","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"6,84","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"83,56","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"6,76"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"707","Fl\u00e4che \r\nin ha":"123,47","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5549,43","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"48,03","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"22,40","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"3,67"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"708","Fl\u00e4che \r\nin ha":"92,92","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5046,26","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"27,35","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"47,47","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"12,16"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"709","Fl\u00e4che \r\nin ha":"75,21","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2032,92","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"37,89","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"27,19","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"36,09"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"710","Fl\u00e4che \r\nin ha":"39,79","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4677,63","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"66,63","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"1,93","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"18,33"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"711","Fl\u00e4che \r\nin ha":"13,09","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5270,34","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"55,80","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"21,30","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"74,07"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"712","Fl\u00e4che \r\nin ha":"85,85","Einwohner\r\nje km\u00b2":"6395,10","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"39,09","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"32,65","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"8,32"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"713","Fl\u00e4che \r\nin ha":"221,49","Einwohner\r\nje km\u00b2":"538,62","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"9,82","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"74,97","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"714","Fl\u00e4che \r\nin ha":"23,05","Einwohner\r\nje km\u00b2":"10198,59","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"70,40","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"8,88","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"715","Fl\u00e4che \r\nin ha":"40,82","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5845,34","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"37,92","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"34,28","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"15,63"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"716","Fl\u00e4che \r\nin ha":"140,89","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4245,15","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"27,11","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"59,72","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"8,12"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"717","Fl\u00e4che \r\nin ha":"56,94","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4536,02","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"38,85","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"41,94","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"14,27"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"718","Fl\u00e4che \r\nin ha":"x","Einwohner\r\nje km\u00b2":"x","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"x","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"x","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"x"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"719","Fl\u00e4che \r\nin ha":"48,10","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2813,11","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"13,04","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"35,08","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"19,20"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"720","Fl\u00e4che \r\nin ha":"60,65","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1699,91","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"25,35","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"61,76","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,68"},{"Stadtbezirk":"7","Sozialraum":"721","Fl\u00e4che \r\nin ha":"59,77","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3115,22","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"8,07","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"74,96","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"801","Fl\u00e4che \r\nin ha":"156,33","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1058,65","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"4,57","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"7,18","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"59,74"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"802","Fl\u00e4che \r\nin ha":"65,60","Einwohner\r\nje km\u00b2":"10183,13","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"56,30","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"3,59","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"11,75"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"803","Fl\u00e4che \r\nin ha":"29,35","Einwohner\r\nje km\u00b2":"11763,09","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"56,81","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"3,17","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"17,57"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"804","Fl\u00e4che \r\nin ha":"156,63","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2310,57","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"19,69","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"57,74","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"20,02"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"805","Fl\u00e4che \r\nin ha":"921,19","Einwohner\r\nje km\u00b2":"829,47","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"11,45","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"50,55","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"1,83"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"806","Fl\u00e4che \r\nin ha":"24,23","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7083,03","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"67,58","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,69","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"4,30"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"807","Fl\u00e4che \r\nin ha":"20,34","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7327,24","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"49,14","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"33,55","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"13,24"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"808","Fl\u00e4che \r\nin ha":"14,86","Einwohner\r\nje km\u00b2":"15124,70","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"60,88","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"5,48","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"5,20"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"809","Fl\u00e4che \r\nin ha":"54,03","Einwohner\r\nje km\u00b2":"10650,72","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"50,41","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"14,31","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"16,42"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"810","Fl\u00e4che \r\nin ha":"71,93","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3539,58","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"62,42","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"16,95","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"17,63"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"811","Fl\u00e4che \r\nin ha":"196,23","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1895,19","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"22,26","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"62,43","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"9,26"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"812","Fl\u00e4che \r\nin ha":"88,78","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4786,15","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"52,32","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"27,18","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"11,59"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"813","Fl\u00e4che \r\nin ha":"14,27","Einwohner\r\nje km\u00b2":"13681,93","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"80,93","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"5,29","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"814","Fl\u00e4che \r\nin ha":"101,76","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4149,17","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"62,74","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"11,84","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"7,35"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"815","Fl\u00e4che \r\nin ha":"63,14","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4738,57","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"35,20","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"32,82","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"16,83"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"816","Fl\u00e4che \r\nin ha":"59,98","Einwohner\r\nje km\u00b2":"8204,42","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"43,13","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"23,51","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"5,47"},{"Stadtbezirk":"8","Sozialraum":"817","Fl\u00e4che \r\nin ha":"54,42","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2524,95","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"24,25","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"41,64","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"12,27"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"901","Fl\u00e4che \r\nin ha":"327,42","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2449,73","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"18,09","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"62,68","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"6,23"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"902","Fl\u00e4che \r\nin ha":"185,83","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2011,03","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"13,08","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"6,01","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"8,93"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"903","Fl\u00e4che \r\nin ha":"20,13","Einwohner\r\nje km\u00b2":"16125,81","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"51,19","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"16,50","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"4,71"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"904","Fl\u00e4che \r\nin ha":"24,05","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3855,00","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"31,33","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"49,60","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"54,83"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"905","Fl\u00e4che \r\nin ha":"15,27","Einwohner\r\nje km\u00b2":"10223,71","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"77,67","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,67","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"16,06"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"906","Fl\u00e4che \r\nin ha":"157,18","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5125,23","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"28,44","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"8,55","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"4,70"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"907","Fl\u00e4che \r\nin ha":"213,41","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1793,70","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"14,53","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"44,22","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"8,18"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"908","Fl\u00e4che \r\nin ha":"56,72","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3032,40","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"21,60","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"48,30","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"1,99"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"909","Fl\u00e4che \r\nin ha":"103,82","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1134,70","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"13,54","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"56,00","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"13,17"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"910","Fl\u00e4che \r\nin ha":"67,12","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2909,56","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"47,28","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"15,64","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"911","Fl\u00e4che \r\nin ha":"34,90","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7878,75","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"45,50","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"4,09","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"2,55"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"912","Fl\u00e4che \r\nin ha":"4,58","Einwohner\r\nje km\u00b2":"14347,55","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"63,84","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"20,61","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"913","Fl\u00e4che \r\nin ha":"50,35","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7772,19","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"38,26","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,64","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"6,54"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"914","Fl\u00e4che \r\nin ha":"178,41","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5829,72","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"61,96","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"15,03","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"5,01"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"915","Fl\u00e4che \r\nin ha":"39,65","Einwohner\r\nje km\u00b2":"6739,31","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"36,52","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"2,57","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"16,21"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"916","Fl\u00e4che \r\nin ha":"121,37","Einwohner\r\nje km\u00b2":"6405,97","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"47,05","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"22,00","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"13,11"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"917","Fl\u00e4che \r\nin ha":"45,62","Einwohner\r\nje km\u00b2":"10773,45","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"53,17","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"26,01","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"4,90"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"918","Fl\u00e4che \r\nin ha":"31,81","Einwohner\r\nje km\u00b2":"15400,68","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"72,21","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"0,57","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,16"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"919","Fl\u00e4che \r\nin ha":"7,78","Einwohner\r\nje km\u00b2":"11662,93","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"36,31","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"30,15","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"920","Fl\u00e4che \r\nin ha":"342,40","Einwohner\r\nje km\u00b2":"148,95","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"1,39","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"19,29","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"54,27"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"921","Fl\u00e4che \r\nin ha":"450,45","Einwohner\r\nje km\u00b2":"451,55","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"7,57","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"65,33","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,10"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"922","Fl\u00e4che \r\nin ha":"109,70","Einwohner\r\nje km\u00b2":"3694,50","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"35,64","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"50,65","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"2,28"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"923","Fl\u00e4che \r\nin ha":"97,70","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4238,42","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"31,94","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"33,40","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"13,61"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"924","Fl\u00e4che \r\nin ha":"256,25","Einwohner\r\nje km\u00b2":"919,79","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"12,01","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"69,51","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"9","Sozialraum":"925","Fl\u00e4che \r\nin ha":"719,95","Einwohner\r\nje km\u00b2":"1010,49","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"13,37","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"67,79","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,05"},{"Stadtbezirk":"10","Sozialraum":"1001","Fl\u00e4che \r\nin ha":"20,90","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2913,94","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"31,96","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"29,65","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"9,63"},{"Stadtbezirk":"10","Sozialraum":"1002","Fl\u00e4che \r\nin ha":"22,93","Einwohner\r\nje km\u00b2":"6279,19","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"48,18","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"29,42","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"4,92"},{"Stadtbezirk":"10","Sozialraum":"1003","Fl\u00e4che \r\nin ha":"33,86","Einwohner\r\nje km\u00b2":"12687,80","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"41,60","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"17,95","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"3,16"},{"Stadtbezirk":"10","Sozialraum":"1004","Fl\u00e4che \r\nin ha":"79,05","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5696,55","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"36,48","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"29,52","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"1,14"},{"Stadtbezirk":"10","Sozialraum":"1005","Fl\u00e4che \r\nin ha":"72,41","Einwohner\r\nje km\u00b2":"5227,46","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"39,33","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"32,64","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"4,42"},{"Stadtbezirk":"10","Sozialraum":"1006","Fl\u00e4che \r\nin ha":"56,35","Einwohner\r\nje km\u00b2":"7155,21","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"38,26","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"29,77","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"10","Sozialraum":"1007","Fl\u00e4che \r\nin ha":"49,96","Einwohner\r\nje km\u00b2":"754,57","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"20,40","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"64,27","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"3,46"},{"Stadtbezirk":"10","Sozialraum":"1008","Fl\u00e4che \r\nin ha":"81,69","Einwohner\r\nje km\u00b2":"4196,49","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"39,32","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"34,96","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,00"},{"Stadtbezirk":"10","Sozialraum":"1009","Fl\u00e4che \r\nin ha":"110,14","Einwohner\r\nje km\u00b2":"2372,52","Wohnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"18,00","Gr\u00fcnfl\u00e4che Anteil \r\nin %":"54,15","Von Verkehrsl\u00e4rm betroffene Bev\u00f6lkerung in %":"0,39"}]}}